看更係物業管理師 地產狗係不動產買賣師 文員仔係文件處理師

看更>物業管理師
地產狗>不動產買賣師
文員仔>文件處理師
敦倫金狗>金融買賣師
地盤狗>建造師 (同建築師唔同)
保險狗>保險售賣師 (不包賠償)
豬肉佬>肉類切割師
Waiter>上菜師 (包抹枱 落order)

仲有咩職業係加唔到個"師" 字落去高級化成個職業

洗頭仔 > 頭髮清潔師

潔髮淨師

潔髮師

人地高級版看更叫禮賓師架啦

文員仔>文件處理師

檔案營運及管理專員（民政專員既朋友）

管家師

連登管理員 - 網上論壇管理師

呢個唔錯

禮賓師似喪禮個d

要有個"師"字
先係專業

外賣仔

護士師

美食速遞師

廢老=自撚師

唔係似...

工程師

倫敦金好似係叫金融投資顧問/專家

保險嗰個應該叫人生規劃師

連登執事

差佬點睇?

樓主仲勁，發文家

醫生 -> 醫師
即刻低級左
低埋右
再低埋中

港男 = 步兵師